一陣我放低你呢 你真係好閪無臉架喎唔係講笑

咁自大